蔣志光：本人從沒在這份聲明裏簽署過「演藝界支持國安立法聯署聲明」

鑒於近日一篇「香港文化演藝界支持國安立法聯署聲明」內容出現「蔣志光」的名字。為免誤會，本人現作出聲明：本人從沒在這份聲明裏簽署過任何文字，而當中同名同姓者，相信另有他人。謹此公告，以資識別！

演藝人：蔣志光

逼你表態

咁陳靜呢？？？

無謂令你令你再度再度洒淚

又話呢招

肯澄清都算係咁

其實幾仆街 將所有人既名放哂上去 逼你表態
你唔出聲當你支持

另有他人

被簽名....

可能漏左個心字

蔣志光幾時先再一次匡扶明主滅暴秦

唔想唱毛澤大道東

港共及建制啲人非常無恥

唔出聲明又比佢哋屈到

不過蔣志光無喇喇被拖落水 很無辜

即係印晒你班友d名被簽署先
邊個出聲就知你唔奶共
先斬後奏

但是旺角可能要換換名字

毛泽大道東

其實根本唔係咁……上面36個人名係指混剪片段出現過嘅演員，而下面嗰句香港演藝界支持先係屈，意思雖然一樣但係錯重點，咁多人係度煲單野真係有D柒

政治唔關你事嘅下場

同工程界單野一樣。
偽造簽名。